嘩𨳒你，J2而家阿中好𨶙醜啊！

賓妹鄭溶咁啊

J緊第二張

唔醜你唔影

好恐怖

麻友呢

風頭火勢

G

喂喂，呢期我無反你喎

麻友是雞

山本彩係雞 係公廁 係肉便器

喂 你認錯人

所以佢咪反麻友囉

無，佢就係立殺粉屎

彩姐真係前世吾修

麻友正過阿中

胡慧中

麻友雞

ching 今次慢左

我地係團隊

funson

絕對係

你叛變